（大韓帝國）朝鮮王室後裔出手 千萬美元買下加州2.4萬坪豪宅

朝鮮王朝王室後裔安德魯，李（Andrew Lee），在美國加州千橡市豪擲1260萬美元（約新台幣3.5億元），買下占地20英畝（約2萬4483坪）的隱谷（Hidden Valley）社區豪宅。

據《洛杉磯時報》報導，房地產服務公司Multiple listing service的資料顯示，這是千橡市今年交易金額最高的建物，超越2月時以1000萬美元（約新台幣2.8億元）售出的豪華別墅。

安德魯，李購入的房產就像是宮殿一樣，中心坐落著法國風格的豪宅，裡頭有7間臥室、13間盥洗室和富麗堂皇的起居空間，配有訂製家具、吊燈和窗簾，內部設施包括品酒室、電影院和健身房。

據《YTN》報導，安德魯，李出生於美國印第安納州，一手創辦了VPN公司Private Internet Access，他在2013年才知道自己的父親是朝鮮王室後代。

朝鮮高宗（朝鮮王朝末期皇帝，由日本扶持脫離清朝，成為君主立憲的大韓帝國開國君主）之孫李錫，於2018年指定Andrew Lee為朝鮮王室「太子」。

仲未俾北韓特工追殺？

一手創辦了VPN公司Private Internet Access